有冇人鍾意理髮器嗰種聲

一聽就頭皮發麻 有嗰種高潮嘅感覺
聽多陣就即刻想瞓覺
每次剪都期待嗰種聲